大家唔好怪LBJ，佢見NBA事件開始降溫先出聲再加d燃料

用心良苦👍🏻😅

所以話人一藍...

OK

咪係高估d馬騮嘅智慧
有錢嘅話同支那人冇分別

請大家幫幫手，將香港過去嗰一個 difficult week 嘅相片或片段放上twitter，tag @KingJames hashtag #hongkongdifficultweek

目的係，藉著呢次事件，等外國人多理解香港嘅狀況，尤其係警察濫用暴力， 拘捕學生， 甚至性暴力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命